【巴打入】救我，我女朋友520話要手作禮物

如題，點算🌚
我揾到個黃嘅平台，入面有好多手作
但唔知點揀好

每日打幾次飛機揾個靚d嘅裝住佢
再揾個靚d嘅盒包住佢咪手作lor
仲有幾日加油

感情問題一律建議...